# Chinese (China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-29 09:50-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-06 13:44+0800\n"
"Last-Translator: 刘星 <liuxingmatt@gmail.com>\n"
"Language-Team: en_US <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1435715974.0\n"

#: templates/activated.html:32 templates/activatedIndex.html:9 templates/provider.html:48
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/activated.html:46
#, python-format
msgid "Congratulations, <strong>%(name)s</strong> is now activated in Firefox!"
msgstr "恭喜,  已在Firefox中启用 <strong>%(name)s</strong>！"

#: templates/activated.html:51
#, python-format
msgid "Get the most from %(name)s"
msgstr "完整使用 %(name)s"

#: templates/activated.html:53
msgid "Bookmark this page"
msgstr "将此页加入书签"

#: templates/activated.html:54
#, python-format
msgid ""
"If you're new to this service, bookmark this page, it contains useful information and links to "
"further help using and customizing Firefox.  Keep reading to learn more about how %(name)s "
"works in Firefox."
msgstr ""
"若您刚了解此服务, 请将此页面假如书签. 本页面包含了许多有用的资讯和链接, 能帮助你使用Firefox. 请"
"继续阅读, 以了解如何在 Firefox 中使用 %(name)s"

#: templates/activated.html:59
#, python-format
msgid "Share content you like through %(name)s"
msgstr "将你喜欢的内容分享到 %(name)s"

#: templates/activated.html:64
#, python-format
msgid ""
"With the click of a button, you can Share interesting content on any website with your social "
"network through <strong>%(name)s</strong>."
msgstr ""
"只要点一下按钮，您就可以分享任何网站上有趣的内容到您的 <strong>%(name)s</strong> 社交网路上。"

#: templates/activated.html:69
msgid "Save content for later"
msgstr "储存内容稍后阅读"

#: templates/activated.html:71
#, python-format
msgid ""
"With the click of a button, you can save interesting content on any website to <strong>"
"%(name)s</strong>."
msgstr "只要点一下按钮，您就可以将任何网站上的有趣内容储存到您的 <strong>%(name)s</strong>。"

#: templates/activated.html:76
#, python-format
msgid "Keep an eye on the latest from %(name)s"
msgstr "随时收到来自 %(name)s 的最新资讯"

#: templates/activated.html:78
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(name)s</strong> will provide you with the latest from their service, just click on "
"their icon in the toolbar."
msgstr "您只要点下工具列的图示，就可收到来自 <strong>%(name)s</strong> 的最新更新。"

#: templates/activated.html:83
msgid "Add the Sidebars button to your toolbar"
msgstr "新增側邊欄按鈕至您的工具列"

#: templates/activated.html:88
#, python-format
msgid ""
"Starting with Firefox 30, you can manage your sidebars using the Sidebars toolbar button. The "
"Sidebars button is located in the <a href=\"%(url)s\">customization palette</a>, just drag the "
"button to your toolbar for fast switching between sidebars."
msgstr ""
"自 Firefox 30 開始，您可以使用側邊欄工具列按鈕來管理您的側邊欄。側邊欄按鈕位於 <a href="
"\"%(url)s\">自訂面板畫面</a> 當中，您只需要將按鈕拖曳至您的工具列擊可快速切換側邊欄。"

#: templates/activated.html:96
msgid ""
"Additionally, you can easily change the service in your sidebar, or hide the sidebar, from the "
"sidebar itself. You can also use the <strong>View->Toolbars</strong> menu in Firefox."
msgstr ""
"另外，您可以在側邊欄中簡單地變更側邊欄中的服務，或隱藏側邊欄。您也可以使用 Firefox 的 <strong>"
"檢視 -> 工具列</strong> 選單達到一樣的目的。"

#: templates/activated.html:103
msgid "Change Settings from the Add-ons Manager"
msgstr "在附加元件管理員中變更設定"

#: templates/activated.html:105
msgid "Add-ons Manager"
msgstr "附加元件管理員"

#: templates/activated.html:107
#, python-format
msgid ""
"You can easily <a href=\"%(url)s\">manage your services</a>, disabling them temporarily or "
"removing them, by viewing the Add-ons Manager in Firefox."
msgstr ""
"您可以透過 Firefox 的附加元件管理員簡單地 <a href=\"%(url)s\">管理、停用或移除</a> 某個服務。"

#: templates/activated.html:112
msgid "Next Steps"
msgstr "接下來"

#: templates/activated.html:114
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">Learn more about what this service adds to Firefox</a>."
msgstr "<a href=\"%(url)s\">了解這個服務到底新增了什麼東西到 Firefox</a>。"

#: templates/activated.html:116
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">Learn more</a> about what <a href=\"%(url)s\">%(name)s</a> provides."
msgstr "<a href=\"%(url)s\">了解</a><a href=\"%(url)s\">%(name)s</a> 提供什麼。"

#: templates/activated.html:118
msgid "<a href=\".\">Explore and find more services</a> you can add to Firefox."
msgstr "<a href=\".\">探索您還可以新增哪些服務</a> 到 Firefox。"

#: templates/data-en.json:12 templates/data-en.json:19
msgid "The definitive source for football news from around the world."
msgstr "世界各地足球消息的重要消息來源。"

#: templates/data-en.json:18
msgid "We live and breathe football - everywhere, 24/7"
msgstr "We live and breathe football - everywhere, 24/7"

#: templates/data-en.json:20
msgid ""
"<p>Football, soccer, futbol, calcio, futebol - whatever you call it and whoever you support, "
"we are your definitive football source.</p><p>We have over 530 reporters on the ground in 50+ "
"countries, getting closer to the action.  We create original content at source to deliver the "
"news from the leagues, teams and players that matter.</p><p>No wonder over 52 million football "
"fans trust us to keep them ahead of the game."
msgstr ""
"<p>足球、Football、soccer、futbol、calcio 還是 futebol，不論您怎麼叫它，又支持哪一隊，我們都是"
"您最重要的消息來源。</p><p>我們在超過 50 個國家中有超過 530 位記者，讓您可以隨時貼近各類賽事。"
"我們在各種足球活動現場撰寫原創內容，把各聯盟、各團隊與各個球員的相關新聞帶給您。</p><p>有超過五"
"千兩百萬足球粉絲信任我們，從我們取得最新消息。"

#: templates/data-en.json:32 templates/data-en.json:41
msgid ""
"Saavn is the best Bollywood and Indian music listening experience, online and on the go. It's "
"a simple, beautiful, and free way to search, discover, and listen to over a million songs, "
"from the latest hits to hard-to-find classics."
msgstr ""
"Saavn 能讓您在不論是在線上或移動時，都能有最棒的寶萊塢與印度音樂聆聽體驗。很簡單、很美好、可以"
"自由搜尋、探索，可聆聽超過一百萬首不論是最新熱門專輯，或很難尋找的經典歌曲。"

#: templates/data-en.json:39
msgid "Music Feed"
msgstr "Music Feed"

#: templates/data-en.json:40
msgid "Discover fresh music and hear more of what you love."
msgstr "探索全新的音樂，聽更多您喜愛的音樂。"

#: templates/data-en.json:62
msgid "Pocket service for Firefox - The best way to save articles, videos and more"
msgstr "為 Firefox 打造的 Pocket 服務，是儲存文章、影片，還有更多內容的最佳方案。"

#: templates/data-en.json:70
msgid "Save it for later"
msgstr "Save it for later"

#: templates/data-en.json:71
msgid "A convenient, beautiful place to save content you want to view later."
msgstr "讓你能儲存任何內容，以利稍後觀看。"

#: templates/data-en.json:85 templates/data-en.json:95
msgid "A new way to discover the most interesting content relevant to your interests."
msgstr "探索與您的興趣最相關的內容的全新方式。"

#: templates/data-en.json:93
msgid "a discovery experience"
msgstr "一個探索體驗"

#: templates/data-en.json:110
msgid ""
"Delicious is a free service designed with care to be the best place to save what you love on "
"the web."
msgstr "精心打造的 Delicious 免費服務，可為你儲存你愛的網路內容。"

#: templates/data-en.json:128
msgid "Never lose a link again."
msgstr "再也不錯失任何連結"

#: templates/data-en.json:129
msgid "Delicious remembers so you don't have to."
msgstr "Delicious 為你記憶更多事。"

#: templates/data-en.json:144
msgid "Keep up with friends wherever you go on the web."
msgstr "不論你在網海何處，都能掌握朋友行蹤。"

#: templates/data-en.json:164
msgid "Share the web"
msgstr " "

#: templates/data-en.json:165
msgid "Share any web page, anywhere, anytime."
msgstr "隨時、隨地分享任何網頁。"

#: templates/data-en.json:173
msgid ""
"Cliqz delivers a real-time stream of the most relevant articles, stories, and videos based on "
"your interests directly to Firefox."
msgstr "Cliqz 能依照您的興趣，直接在 Firefox 中帶來最相關的文章、故事與影片的即時串流。"

#: templates/data-en.json:196
msgid ""
"Get the most relevant news based on your interests by crafting a unique information universe."
msgstr "透過打造獨特的資訊空間，來依照您的興趣取得最相關的新聞。"

#: templates/data-en.json:208 templates/data-en.json:220
msgid "The largest social network in Japan."
msgstr "日本最大的社交網路。"

#: templates/data-en.json:221
msgid "Stay informed of what your friends are up to."
msgstr "隨時掌握您的好友喜歡什麼東西。"

#: templates/data-en.json:232 templates/data-en.json:250
msgid ""
"Sina Weibo is the most popular microblogging service in China. Weibo for Firefox allows users "
"to post messages with 140-character limit, images, videos, etc. And it will show the "
"notification when receiving new messages."
msgstr ""
"新浪微博是中國最知名的微網誌服務。Weibo for Firefox 可讓使用者張貼 140 字以內的訊息、圖片、影片"
"等等，並會在收到新訊息時通知您。"

#: templates/data-en.json:249
msgid "Share your interesting news anytime, anywhere."
msgstr "隨時隨地分享您有興趣的消息。"

#: templates/data-en.json:271
msgid ""
"Quickly share content you discover across the web on Google+. Use your Google+ account to "
"share sites publicly or with your Circles."
msgstr "透過 Google+ 快速分享你發現的內容。用自己的 Google+ 帳戶分享網站到你的社交圈。"

#: templates/data-en.json:276
msgid "Share the web on Google+."
msgstr "在 Google+ 上和朋友分享網路。"

#: templates/data-en.json:297 templates/data-en.json:301
msgid "Send web pages and images to people using Gmail."
msgstr "Gmail 是直覺且高效率的電子郵件系統。"

#: templates/data-en.json:320
msgid ""
"Use your Firefox Twitter Share to quickly author tweets about the pages you discover across "
"the web.  We shorten URLs for quick sharing using the t.co link shortener."
msgstr ""
"Firefox 的 Twitter Share 功能，能讓你迅速針對自己發現的網頁撰寫推文。我們另透過 t.co 短網址功"
"能，讓你能迅速分享縮短過的網址。"

#: templates/data-en.json:327
msgid "Tweet to your followers"
msgstr "推文給你的追蹤者"

#: templates/data-en.json:328
msgid "Twitter Share lets you quickly tweet links to your followers."
msgstr "Twitter Share 可讓你迅速推文給你的追蹤者。"

#: templates/data-en.json:345
msgid ""
"Manage your professional identity. Build and engage with your professional network. Access "
"knowledge, insights and opportunities."
msgstr "管理您的專業身分。打造並認識您的專業網路。得到知識與機會。"

#: templates/data-en.json:352
msgid "Share the web with your professional network."
msgstr "分享 Web 到您的專業網路中。"

#: templates/data-en.json:370
msgid ""
"Post text, photos, quotes, links, music, and videos from your browser, phone, desktop, email "
"or wherever you happen to be. You can customize everything, from colors to your theme's HTML."
msgstr ""
"用自己的手機、桌機、瀏覽器、電子郵件，或任何手邊設備，就能張貼文字、照片、引言、連結、音樂、影"
"片。從顏色到自己主題的 HTML，均可自訂任何部分。"

#: templates/data-en.json:380
msgid "Tumblr lets you effortlessly share anything."
msgstr "Tumblr 讓你輕鬆分享大小事。"

#: templates/data-en.json:398
msgid ""
"Create a single website for all your content. Publish on your own site from any device and "
"share with your audiences across the web."
msgstr "為您的任何內容建立網站。透過您的任何裝置發布內容到網站上，並與 Web 中的不同觀眾分享。"

#: templates/data-en.json:408
msgid "Share interesting content from your own site."
msgstr "從您的網站分享有興趣的內容。"

#: templates/data-en.json:419 templates/data-en.json:433
msgid "VK"
msgstr "VK"

#: templates/data-en.json:425 templates/data-en.json:434
msgid ""
"VK is a social network that unites people all over the world and helps them communicate "
"comfortably and promptly."
msgstr "VK 是一個結合全世界的人們，幫助他們能舒服地、敏捷地溝通的社交網路。"

#: templates/data-en.json:452 templates/data-en.json:461
msgid ""
"Pinterest is a tool to help you discover and plan things you want to do. When you find "
"something that looks interesting, just Pin it! Pins are visual bookmarks that you organize and "
"share the way you want."
msgstr ""
"Pinterest 是一個能幫助您探索與規畫想做的事情的工具。當您找到一些有興趣的東西，Pin 下去就好！"
"Pin 是能夠讓您用您想要的方式整理、分享的視覺化書籤。"

#: templates/data-en.json:460
msgid "Discover ideas for all your projects and interests, hand-picked by people like you."
msgstr "探索由像您這樣的人親自挑選，可讓您放在的專案與興趣的新點子。"

#: templates/data-en.json:599 templates/data-en.json:608
msgid ""
"Odnoklassniki (Russian: Одноклассники Classmates) is a social network service for classmates "
"and old friends."
msgstr "Odnoklassniki（俄文: Одноклассники 同學）是給同學與老朋友使用的社交網路。"

#: templates/data-en.json:607
msgid "Odnoklassniki"
msgstr "Odnoklassniki"

#: templates/data-en.json:623
msgid ""
"Xing is the social network for professional networking, business marketing and career "
"development."
msgstr "Xing 是專業網絡、商業行銷與職涯發展的社交網路。"

#: templates/data-en.json:631
msgid "XING is the professional network for a better working life."
msgstr "XING 是您能有更好的職涯的專業網絡。"

#: templates/data-en.json:632
msgid ""
"Expand your existing network and access new contacts, groups, jobs, companies, events and news "
"from your industry."
msgstr "拓展您現有的網絡，並認識新的聯絡人、群組、職位、公司、活動，以及您的產業中的最新消息。"

#: templates/data-en.json:702
msgid "The quickest way to get your soccer scores"
msgstr "最快能得到足球比賽分數的方式"

#: templates/data-en.json:703
msgid "Enjoy our detailed soccer livescores while surfing the web with your Firefox browser."
msgstr "在使用 Firefox 瀏覽器上網同時接收詳細的足球賽分數。"

#: templates/data-en.json:704
msgid ""
"Thanks to BeSoccer widget, you'll get real-time soccer scores as quick as possible while "
"navigating with your Firefox browser."
msgstr "透過 BeSoccer 小工具，您將可以在使用 Firefox 瀏覽器上網的同時，即時接收足球賽分數。"

#: templates/data-en.json:714 templates/data-en.json:725
msgid "Yahoo Mail"
msgstr "Yahoo 電子信箱"

#: templates/data-en.json:719 templates/data-en.json:727
msgid "Quickly send web pages to yourself and others with enhanced link previews and more."
msgstr "透過更強大的預覽鏈結和其他精彩功能，讓您能快速傳送網頁給自己和他人。"

#: templates/data-en.json:728
msgid ""
"Fast, simple to use email with 1 TB of free mail storage and smarter tools to help you get "
"more done."
msgstr ""
"更快、更簡便的電子信箱服務，提供 1 TB 免費郵件儲存空間和更智慧貼心的工具，事半功倍，使命必達。"

#: templates/footer.html:12
#, python-format
msgid ""
"Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual mozilla.org contributors. "
"Content available under a <a href=\"%(url)s\">Creative Commons license</a>."
msgstr ""
"本頁當中的部分內容著作權係 ©1998–%(current_year)s 由各 mozilla.org 貢獻者所有，並以 <a href="
"\"%(url)s\">創用 CC</a> 授權條款進行授權。"

#: templates/footer.html:15
msgid "Contribute to this page"
msgstr "貢獻至此頁面"

#: templates/footer.html:21
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/footer.html:22
msgid "Partner with Us"
msgstr "成為我們的夥伴"

#: templates/footer.html:23
msgid "Donate"
msgstr "捐獻給我們"

#: templates/footer.html:24
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: templates/footer.html:25
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律資訊"

#: templates/footer.html:26
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回報商標濫用"

#: templates/footer.html:31
msgid "SocialAPI for Developers"
msgstr "SocialAPI 開發資訊"

#: templates/index.html:37 templates/index_entry.html:9 templates/provider.html:74
msgid "Activate Now"
msgstr "立刻啟用"

#: templates/index.html:38 templates/index_entry.html:10 templates/provider.html:77
msgid "Learn More&hellip;"
msgstr "了解更多&hellip;"

#: templates/index.html:57
msgid "Enhance your Firefox experience, get more out of the Web"
msgstr "擴充您的 Firefox 使用體驗，更完美使用 Web"

#: templates/lang_switcher.html:6
msgid "Other languages:"
msgstr "其他語言:"

#: templates/lang_switcher.html:15
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: templates/layout.html:4
#, python-format
msgid "%(name)s for Firefox"
msgstr "%(name)s for Firefox"

#: templates/layout.html:4
msgid "Services for Firefox"
msgstr "Services for Firefox"

#: templates/layout.html:45
msgid "Get Firefox"
msgstr "下載 Firefox"

#: templates/layout.html:52 templates/provider.html:34
msgid "Upgrade Firefox"
msgstr "升級 Firefox"

#: templates/layout.html:52
msgid "requires Firefox 29"
msgstr "必須使用 Firefox 29"

#: templates/layout.html:82
msgid "SocialAPI Demo"
msgstr "SocialAPI Demo"

#: templates/layout.html:87
msgid "Firefox for desktop"
msgstr "Firefox 桌面版"

#: templates/layout.html:109
msgid "You must use Firefox to install Social services."
msgstr "您必須使用 Firefox 才能安裝社交服務。"

#: templates/layout.html:109 templates/layout.html:110
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/layout.html:110
msgid ""
"Installing Social Services requires at least Firefox version 29.  Upgrade your version of "
"Firefox now."
msgstr "您必須使用 Firefox 29 或更新版本才能安裝社交服務。立刻升級您的 Firefox。"

#: templates/layout.html:111
msgid "This service requires an unreleased version of Firefox."
msgstr "此服務需要 Firefox 測試版。"

#: templates/provider.html:22
msgid "Install Firefox Beta"
msgstr "安裝 Firefox Beta 測試版"

#: templates/provider.html:22 templates/provider.html:26 templates/provider.html:30
#: templates/provider.html:34
msgid "requires Firefox"
msgstr "需要 Firefox"

#: templates/provider.html:26
msgid "Install Firefox Aurora"
msgstr "安裝 Firefox Aurora 測試版"

#: templates/provider.html:30
msgid "Install Firefox Nightly"
msgstr "安裝 Firefox Nightly 測試版"

#: templates/provider.html:56
msgid "This service is in beta testing, some functionality may not work as expected."
msgstr "此服務正在測試中，某些功能可能會怪怪的。"

#: templates/provider.html:59
msgid "This service is for demonstration purposes only and may not work as expected."
msgstr "此服務只是展示用，可能會怪怪的。"

#: templates/provider.html:106
msgid "This service supports sharing content"
msgstr "此服務支援內容分享"

#: templates/provider.html:106
msgid "share"
msgstr "分享"

#: templates/provider.html:107
msgid "This service provides bookmarking functionality"
msgstr "此服務提供書籤功能"

#: templates/provider.html:107
msgid "bookmarking"
msgstr "書籤"

#: templates/provider.html:108
msgid "This service adds a sidebar to Firefox"
msgstr "此服務會新增側邊欄至 Firefox"

#: templates/provider.html:108
msgid "sidebar"
msgstr "側邊欄"

#: templates/provider.html:109
msgid "This service adds a toolbar button to Firefox that may have notifications"
msgstr "此服務會新增工具列按鈕到 Firefox，可能會有通知功能"

#: templates/provider.html:109
msgid "notifications"
msgstr "通知"

#: templates/provider.html:111
msgid "This is a demo service"
msgstr "這是展示用的服務"

#: templates/provider.html:111
msgid "demo"
msgstr "demo"

#: templates/provider.html:113
msgid "This service requires an unreleased version of Firefox"
msgstr "此服務需要使用測試版本的 Firefox"

#: templates/provider.html:113
msgid "beta"
msgstr "beta"
